[吹水閒聊] 講故台仲有咩舊人入黎吹幾句水

好多人我都已經唔識 脫晒節

點為止舊人

我2011年先加入

見證幾次講故台大龍鳳

你同西瓜波出書 我都知道

我識既咪舊人。。。
講笑
你仲有寫喎

係

之前無寫兩三年

屎忽痕寫番

爸打你識我

唔知有無記錯燈塔你做會計

好似有段時間你好忙無出故

你同西瓜波好fd

我認得你呢個名

[img][/img]

去左結婚就無再寫。但我唔係做會計
西瓜波都無寫好耐

婚都結埋
真係見證巴打成長

太忙兼顧唔到俾人日日追數